一齊估吓下一個會自殺的明星是邊個？

彭麗媛

冰冰

韓國泫娃淫雅

高質咗

李雪主

范冰冰